起底功能廢左?

之前唔係可以睇埋回覆架咩???

不嬲唔得

岩岩放監？

web 睇到你回覆喎
係ios app唔得

web 嗰個主題同回覆都係一樣㗎喎
可以睇到人地回咩post㗎咩？